又係時候教下你哋班法律撚

又係時候教下你哋班法律撚。

係今次反修例示威入面，警察作為執法者，本應係要做到不偏不倚，可惜今次民意反應太大，反修例運動初期，我識既好多警察朋友都表示唔支持送中，講條例太閪。

由於初期警察內部軍心唔夠一致，佢哋用咗唔同嘅方法同文宣去洗佢哋嘅腦（包括暴力，同袍受傷，搞冧香港經濟，佢哋係最後一道防線等等），令到佢哋痛恨示威者，甚至塑造到佢地係曱甴畜牲既形象。

依家既佢哋，已經做唔到不偏不倚，調查所有案件時，都用有色眼鏡去睇人，香港警察已經做唔到中立同公正。

接二連三嘅插贓嫁禍，唔同陣營之間嘅差別對待，甚至乎係唔合常理敢咁開槍，用車撞向示威者，香港警察已經由執法者嘅身份變為處罰者。

香港警察不停對香港市民講大話，
所有被捕嘅示威者受到如此不公平嘅調查搜証。
法庭根本就唔應該單憑警察片面之詞嘅證供判犯人入罪。

其實我同啲同事都傾緊呢樣嘢，好多人根本上都告唔入，最終好有可能警察所有証供都作廢。

祝香港示威者旗開得勝武運昌隆
五大訴求，缺一不可

你點教的

鳩蛇你好

SIR！！！

Well noted with thanks sir!

Yes sir!

你點識的

你點知的

Yes sir

yes sir

阿sir好嘢

721

Sir

Yes,sir

Good afternoon sir!

鳩sir教路
乜毅進有law咩？你點學的？

其實我同啲同事都傾緊呢樣嘢

yes sir ！
thank you sir！！

sorry sir

啊sir 其實班高層驚唔驚美帝？？
btw afternoon sir

你點識的？

「我識既好多警察朋友都表示唔支持送中」

sir

多謝鳩蛇

舊同學OK？

鳩硬蛇

Sir!!!
你好多日無出post
終於上水

鳩硬sir 你點影?

鳩硬蛇 我係你Fans
morning sir!

睇文筆既風格
唔睇username

已經聞到鳩sir 既味道！

YES SIR!

鳩sir

你上連登有咩政治任務？

你點知的！！！

Morning Sir!

學堂舊同學

鳩蛇你都係想人回

你點識的

鳩sir
呢個係咪你黎？

樓主係呢個(圖左)

感謝

yes sir!

有鳩蛇，我地搵到希望

鳩硬冇親戚(法律顧問)

鳩sir識唔識葉文權

屌你老母Sir

最緊要
施完魔法唔好俾人跟到
必要時棄裝
我冇嘢講

點學的

Cls

誠實可靠證人變得不誠不實不可靠

你的警察朋友即是你

Sir反洗腦！

Good Afternoon Sir!

up

你點做警察的

Yes sir
Thank you sir!

Good afternoon sir

又spin
根本警隊洗腦工程，由佔中之前已經開始緊

屌

thank you sir

Sir！

咁可以點

呢個好得意，點整架？

「超級核武」香港人必勝法

頭盔：我唔知可唔可行，希望呢個建議對大家有用

佢地日日Chok OT，跟本唔想我地停，我地就係咁比佢打，佢就係咁係我地個袋收錢！
所以一定要諗辦法攪佢地份糧先！凍結佢地薪金！
要區議員同埋立法會議員請做野！

停左佢地人工起碼班狗冇心機做野先，佢地一定士氣低落，打人都冇打得咁大力！唔停佢地人工只會，越黎越出力咁打，因為我地越反抗，佢就越多錢，佢地唔會想我地停，仲會搵鬼攪事！

同埋清算黑警好簡單，就算佢地矇哂面、冇Number都好首先抽撚哂有份出OT既警察出黎先，全部都有出糧紀錄，邊D有份出過OT既一定係黑警，再查佢地幾時有OT、邊一更、邊個地點有OT過！

人哋整嘅
我負責save低

多謝鳩蛇
Btw你點影的

I see. Thanks!

Ys sir! 香港勝在有鳩硬蛇

Thank 鳩蛇

sir！

大家加油

Msn閃字

認同
起下我底 我都有相同諗法

Okay wor ching

推

你點撚的

你話點咪點sir

好嘅！Sir! 收到！

支持鳩sir

你點教的？